有無巴打係成都玩

依家係蘭桂坊間club度 睇下有無巴打係附近一齊玩

free?

問得緊係free啦

有冇女先 有既即黎

比錢就有我都係同個fd黎兩條麻甩佬飲下酒咋

巴打有無地方推薦 飲到差唔多想搵野搞搞